有無巴絲係讀護士master?

如題
因為出左黎做野2.3年
依家份工無乜進昇既機會
想睇下好唔好讀護士master重新黎過?

TG傾？

同路人
40萬其實好金.
有TG GROUP傾?

係
先grad左兩年
都唔係好儲到錢
但唔岩岩過左25歲
怕再等就讀唔到了

樓主本身咩科
我都有諗過再讀多個master 但讀完都係無晉升機會
唔知洗唔洗十五萬讀好

樓主你睇過呢個POST未

護士仲金,筆學費
我見過有人本身教院出身,走去讀CU護士,但真係讀唔黎,要QUIT,轉返去護士學校...
其實呢40萬真係好金,一來你唔知你完唔完成到個課程,二來你唔知出黎份工係咪地獄.
不過我都係GRAD左2年,唔係香港做野,不過都係揾緊萬八蚊倒..仲要計埋外派工D伙食...依家銀行十萬都未有...
有無同路人都係文科仔出身想讀護士MASTER?

19science 啊

巴打有無諗過做medical sale? 定依家做緊邊行?

做緊d entry grade 既文員仔咋
Medical sale有諗過但自己唔靚仔無乜口才

Grad咗兩年都未儲到40萬

巴打份文員工HEA唔HEA?我覺得都GRAD左兩年,除非份工HEA到可以俾你自學其他野/攪生意/狂考政府工,否則都唔好做..我自己都轉左1次行,離開左一行前景唔好既行業...
其實做SALE好...真係睇到現實世界既工...訓練抗壓..

樓主如果做政府工就唔會諗跳返出去讀master啦
不過做sales都好，起碼train到自己對人技巧

真係8大nursing唔係咁易讀嫁

護士好辛苦喎
屎尿血濃痰
有無諗過考下會計牌做下會計丫 入BIG4

屋企人讀左 依家4萬一個月

你問我我真係覺得寧願讀護士學校EN 先之後先CONVERT, 起碼財政負擔冇咁犀利